而家藍絲同我哋最大分別係

大台

藍絲有何君堯或其他組織領頭 引手足出黎 然後警犬拉人
佢哋而家有組織 同警犬有默契
反觀 我哋由六月開始 因為冇大台 所以撐到咁耐 但係冇大台 令我哋好似一盤散沙 有分歧

我哋而家要諗嘅係 如何係冇大台嘅原則底下 小心策劃行動 唔好一盤散沙

手足請集思廣益

我地都要有大台！！！

要諗大台以外嘅方式

佢宜家玩到鳩拉

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

佢而家係後生就拉

大家有冇辦法混入藍絲組織

有個行動大台係好D既

但功用只居限係用黎集人，戰術研究，物資等等。

一來無人想承誓擔煽動罪
二來依家有大台好易俾人屌

你咪大台囉

大咩台呀，有大台死左好耐